好憎逆線行路既仆街廢佬

今日下晝係深水埗地鐵站落車
之後行樓梯上c出口
屌你明明條樓梯方向係向上行，
成班廢佬係我前面落黎，
我大聲講話行錯方向啊屌你老母!！
之後佢回我一句：邊撚個定啊？
總括而言香港人真係好撚自私

邊撚個定呀 ？

樓豬被秒

樓主駁唔到

嬲到要即刻拎部電話上連登發洩

樓豬連 我定呀屌你廢老 都唔敢駁

我有個case同你差唔多

九龍塘入閘, 我行樓梯落去月台
上樓梯既人多到霸埋落個條路
我唔撚理, 照貼邊用身體壓落去. 可能係地心吸力+ 居高臨下 士氣高漲既關係
頭一個廢老比我壓低向後, 之後所有人骨牌咁向後跌,
我個時都嚇一嚇
好彩後邊頂上既人太多頂住
之後個廢老: 撞咩呀? 比你撞死啦..
我: 你唔識字都睇下個箭咀啦on9! 呢邊係落架!

之後就冇左件事

我地成班十條友我洗驚？
唔想搞大件事咋 有無睇過垃圾人理論？

其實落樓梯果邊有位落但d廢佬係要逆線行

九龍塘火車去地鐵至撚多

真係好想撞鳩死班廢佬

冇位
因為太多人
上去既人佔哂成條樓梯

邊走邊鬧，上連登勇武

九龍塘果班唔只廢老 乜撚野年紀都有 當然唔少得city班所謂大學生 貪少少方便規矩都唔撚守 屌你老母

規矩咪mtr定 貼晒箭咀

樓主試下企係佢面前阻佢前進

我就係見到牆有箭嘴貼紙先咁講
班死廢佬眼又盲耳又聾

我見到有人落再望下個箭嘴確定唔會柒先出聲

點知我隔離個同學以為我同佢講緊野，佢又講野
搞到我分左心無再反駁條廢佬

比佢走撚左

行親都好炆，逆線行自私到